# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Django\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-03-21 18:43+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-06-15 10:11+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Qing Feng <paradise.qingfeng@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Hospital"
msgstr "医院"

msgid "Casino"
msgstr "赌场"

msgid "PD"
msgstr "警察局"

msgid "Bank"
msgstr "银行"

msgid "Fitness and School"
msgstr "健身房"

msgid "Jail"
msgstr "监狱"

msgid "Black Market"
msgstr "黑市"

msgid "Patrol officer"
msgstr "巡警"

msgid "Drunkard"
msgstr "酒鬼"

msgid "Mailbox"
msgstr "邮箱"

msgid "Nurse"
msgstr "护士"

msgid "Coffee Machine"
msgstr "咖啡机"

msgid "Housewife"
msgstr "主妇"

msgid "No entry"
msgstr "禁止通行"

msgid "One way"
msgstr "单行"

msgid "Gents"
msgstr "大叔"

msgid "Chick"
msgstr "少妇"

msgid "Family"
msgstr "家庭"

msgid "Smart fellows"
msgstr "醒目仔"

msgid "Phonebooth"
msgstr "投币电话"

msgid "Ambulance"
msgstr "救护车"

msgid "Biker"
msgstr "自行车骑手"

msgid "Safe-cracker"
msgstr "保险箱大盗"

msgid "Salesman"
msgstr "店员"

msgid "Yellow cab"
msgstr "出租车"

msgid "Robbery"
msgstr "抢劫"

msgid "Business lady"
msgstr "女职员"

msgid "Thief"
msgstr "小偷"

msgid "Mobster"
msgstr "黑社会"

msgid "Pimp"
msgstr "皮条客"

msgid "Police hound"
msgstr "警犬"

msgid "Dealer"
msgstr "毒贩"

msgid "Jeep"
msgstr "吉普"

